有冇人仲keep住plus仔個app冇Del?

我

me

唔捨得del

幾時先有其他腦魔icon用

留住望下自已bookmark左咩post

有

唔捨得del 當裝飾咁放左係到

會唔del

當留個紀念都好啊

用黎上thisav 冇裝isafe

我都係 唔知點解用呢個app上thisav thisav會叫我做VIP/裝thisbrowser先有得睇

唔會del
個app代表一段美好時光

佢個瀏覽器超順手超好用